網軍行動！！！！！將香港既事傳出世界。

有外國社交媒體AC既你請你地將依家發生緊既事傳到世界。
facebook
twitter
reddit
咩都好啦，最好TAG埋你想佢知既對象